如果有安樂死，人生會唔會過得有意義?

假設自己50想走，我可以40/45唔做
剩返幾年去環遊世界，過返一啲真係自己想過的生活
而唔係每日返工都問自己到底為咩去生活

人類仲未進化到呢個思考層面
絕大部人都係認為生命有價，好死不如賴活

如果有安樂死即係知道自己生命限期
咁你假設自己每日都係最後一日
照樣可以人生過得有意義

有部分原因係
怕自己有絕症 可能最後幾年都係訓係醫院
心理同身理都過得好辛苦
有部分人可能怕呢個原因
每日返工為左搵錢/為左健康日日食啲唔鐘意食的野
咁做人生無意義喎

如果你真係定咗 50 歲死
40 歲退休
玩 10 年
你到時就會唔想死

其實會唔會一開始來到呢個世界開game之前自己已經set左

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

屌你老母